一個你鍾意既人定一個人地鍾意你既人

前者正評
後者負評

1

2

3

兩情相悅點睇

both not

唔識揀

正果d on9

如果好鍾意既 唔介意做前者
透露好感比心儀既男仔

難左d囉

你識乜鳩啊

Both喎

得正皮同負皮 將就下啦